紙幣換硬幣

我朋友需要1蚊硬幣大概300個左右，
想問問全能嘅連登巴絲，
係咪去銀行就有得換？
因為有人話宜家一般銀行都唔一定有得換
跪求賜教

去機鋪

去搶路邊既神沙車

試過冇book之下去銀行紙轉銀，由深水埗行到旺角都換唔到，最好都係打去問下先，或者去機舖實有

唱走人$300 又唔打機

小心出唔到門口

俾返小小手續費間機舖

唱錢機，夾公仔店/機舖，陰啲陰啲鬼知咩

去殯儀館就有